iOS 13 Public Beta 5出咗啦

仲唔快啲去更新

Dark mode

好多bug

銀行app彈 Apple store都彈

個白色 safari 靚左 .. ui 化左裝

我Apple Store冇試過彈app喎

幾時出正式版啊，好期待！

九月WWDC出咗咪出正式版囉

WWDC 只會喺5/6 月搞..

暫時電量/速度同ios12比係點？升唔升上去好

用緊iPhone se

有無用渣打銀行App嘅巴絲
上左Beta 5用唔到渣打App
話我裝置唔安全

因為有啲銀行 apps 個 security 會限制只可使用某個 iOS range, 例如 iOS 10 - 12, 你用 iOS 13 當然會被視為 out of range, 即係唔安全

呢啲要等 app update 先得

Beta 4都仲用到 Beta 5 就話唔安全
最On9渣打就算你網頁login都要係App confirm多次
即係點都用唔到

beta 本身就唔應該用banking app

傾緊電話帶 airpods
隻 airpods無聲出
手動又連唔到

我都有呢個問題
都頗常發生
隻Airpods會無啦啦冇聲出
手動重連都連唔到
仲有Music個app bug bug地
播完一首歌之後唔識播第二首歌

iOS 13 Beta push notification api 有breaking change. 好多library未改得切，小心會收唔到通知

要等update, 就算其他銀行都好似用唔到

下我用到喎

恒生用到,渣打用唔到
渣打張AM信用卡都入唔到apple watch

年年都係9月中

九巴用地點搵車會彈app

藍牙係咪有問題
下下都連唔到
想連新device又搵極都搵唔到

升啦，個ui靚左
速度電量唔知，唔打機一定唔覺電池消耗快慢
打機又有因素影響，好難test到除非有大型網站/YouTuber去做survey/實測。

淨係連到apple pencil
其他唔得

Ipad睇唔到蘋果動

藍芽無法使用

我係囉
Apple Pencil ok
其他devices包括airpods, mouse /keyboard 都唔得
上個beta已經report過

係wor屌
夠鐘找卡數咁點先入到去

行去ATM由戶口過落信用卡

係咪一定要申請 developer account 先可以 download 到 iOS 13 beta?

用網頁桌面版

唔得係咪要打上渣打問

識用一定用巴打寫嘅easybus

down 返手機版頂住先啦

Update左之後telegram完全收唔到通知 有無人都係咁成日都要禁入去check

我冇出現過呢個問題喎，試吓睇下：Settings>Telegram>Notifications。睇吓係咪有Allow notifications同埋三種Alerts都tick哂。

咩都試過 iPhone setting，telegram setting，del app頂點樣可以出返黎

回報個bug俾蘋果／downgrade

此程式能幫助你

銀行app用唔用到？

iPad Pro wallpaper bug咗

應該同呢個有關，apple改左個底

spotlight search 個到拉唔到app出黎做splitview/slide over
唉 希望apple可以搞好啲個slideover啦

4g 有時自己斷internet 呢個bug 仲係到

點解我部max 係12.4已經係最新版本

Ching有冇down iOS 13 beta呀

無 唔該師兄

Battery swing好撚嚴重喎，7x跌落4x唔洗半個鐘，reboot又顯示番6x，然後部機又自己發熱又再跌過